[
    {
        "randomId": 610
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    }
]